★[廢物］窮父母永遠只有叫子女拚命讀書來脫貧呢一招！

仲要唔work

推咗去做it狗

好似流傳左幾千年，明明冇效d窮人都仲信

好過話知你做m記 最重要拎錢返黎

干秋萬世係窮撚

樓主書都冇讀好有咩說服力

東方人普遍DNA......

U 支那人

我香港永久居民